The Walking Dead 行屍 第七季劇情討論區 [2]

[

本POST定位︰
只接受討論已經播映劇集及相關原著內容
請勿在此發放網絡上的劇透及原著未做到之劇情
粉紅細字亦不接受

通常星期一朝早就會有SEED同英文字幕.
鄰國SEED呀, 轉檔, 中字, 恕未能提供. 要睇美劇, 請到外國網搵:
SEED: (如當日上唔到請自行GOOGLE各大BT網, keyword Game of Thrones S06E0X, X=集數)

英文字幕:
[url] [/url]

Andrew Lincoln as Rick Grimes

Norman Reedus as Daryl Dixon

Melissa McBride as Carol Peletier

Chandler Riggs as Carl Grimes

Lennie James as Morgan Jones

Steven Yeun as Glenn Rhee

Lauren Cohan as Maggie Greene

Danai Gurira as Michonne

Sonequa Martin-Green as Sasha Williams

Alanna Masterson as Tara Chambler

Josh McDermitt as Eugene Porter

Christian Serratos as Rosita Espinosa

Seth Gilliam as Fr. Gabriel Stokes

Ross Marquand as Aaron

Austin Nichols as Spencer Monroe

Austin Amelio as Dwight

Jeffrey Dean Morgan as Negan

Steven Ogg as Trevor Philips Simon

Tom Payne as Paul "Jesus" Rovia

Xander Berkeley as Gregory

Khary Payton as Ezekiel

又要等幾個月

留名

好快姐兩個月

留名等2月

Daryl

新post留名

劉明

有無巴打有睇fear the walking dead
睇左一兩集好似唔錯，但同TWD無咩關聯咁

好悶
睇左半季S1放棄左

between又要等
呢季好鍾意jesus + king ezekiel

我記得有一集有carl
不過只係出左一秒

Ezeq好似半季出得一集

lm

真係太短
佢同carol談心果幕好好睇
希望佢會媾左carol咁darylbb可以專心俾綠帽negan同dwight帶

原來聽日都有得睇
臨時加多集

[black]你就想[/black]

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

???

下集要黎料了

咁快完季

黎完要等兩個月

等等等還等
留名

Ftwd悶到 啲角色又唔吸引
除左個妹
Btw 果個唔係Carl黎 只係有少少似

除左個妹

但邊到有Carl （偽） 出現過？？

S1E4
望真d原來真係唔係佢黎

有一幕Chris坐係屋頂 有個幾似Carl既人行過

成個月終於追到live又要等
rick team終於反擊maggie bb快d拎埋hilltop啦

同埋現家係咪星期一出一個集

成個月終於追到live 不過又要等
現家係咪星期一出一集？

屌 以為出唔到重新打過自膠

今集仲未出？

2月呀

係唔係好難接受

唔撚係嘛

好想知弓佬同maggie 會點
話晒韓國仔係因為弓佬而死

唔會怪佢啦 諗都諗報仇

咩思維

弓佬係死都下季先死啦

如果要咁講冇左弓佬佢地早幾季係監獄淪陷已經死哂

08個集開肚個下嚇死我

我覺得有時唔係身邊人點怪責自己
最大懲罰係自己自責
先會好似個無間地獄咁不停沉淪落去

俾maggie打同鬧都仲叫有個位俾佢發洩
daryl個心都好過d

但點睇maggie姐都唔會做呢d野

Guts

我都好鐘意king

daryl係好自責

Lm

所以最後監視神父 同埋果對皮鞋 究竟係乜水？女兒國既人

daryl bb

外國網站既人分析話應該係 聯手反共

武器供應商

幾時出第9集

都話2月先會再出 預告都寫明

都有theory話係kingdom入面果個叫Carol Morgan幫手開拖個knight 唔記得左叫咩名

用左成個聖誕假終於追完，明知Glenn同Abe都係701爆頭但真係睇到果野依然好震撼
不過想多謝Negan隊冧Spencer條反骨仔
同埋對比上黎都係憎governor多過Negan

Negan做人有原則 不得不承認佢呢套管治方法係末世最work既一種
無人敢反negan 相反rick個套唔係人人受落 經常會出spencer同jessie個大仔呢d仆街出黎害全家
Governor無料又管唔掂其他人 最後仲要殺哂自己友 比佢做到team leader真係負碌

Negan有治亂世用重典種原則，恐怖得黎其實有道理講 同埋都賞罰分明
但Governor就真係仆街，口是心非之餘假仁假義重要操縱人心同講勁多大話呃自己班人，自己死重要拉埋新camp班人陪佢冚家剷
真係憎到佢入心，呢頭做戲俾Andrea睇果頭即刻派人追殺Michonne
Rick就始終心地好，對自己人如果唔係直接威脅唔會傷害自己人
Ron同Sam兩兄弟直頭眼火爆 Ron應該憎Grimes一家憎到入心，Rick又殺佢老豆溝佢老母，Carl一黎就搶左佢條女

大家有冇玩The Walking Dead No Man's Land呢隻game呀？

傾唔傾得成呢？

2月有返？

Rick 搶佢老母，Carl 又搶佢條女，兩仔爺好波

屌，傾唔成就拉條麻甩佬落台推Maggie上台啦
反正Jesus係咁放風話其實hilltop班人都唔係真心推舉佢

睇多次張圖先發現Maggie係主要談判人，企得重前過Rick 加埋生b應該今後hilltop線都同Maggie分唔開

Maggie快啲接管hilltop

先留個靚名,
期待2月

仲有成個月

香港時間：13號

12 days left

咁快就到

有排啦

我唔想死

你死咗 我真係會唔睇

If Daryl dies,we riot
呢套野最無可能死就係Rick,Carl,Daryl同Michonne
Daryl甚至只係個原創角色,amc殺佢真係痴線
實日日去屌爆佢老母

幾時先肯完鳩咗佢, 追得好辛苦 睇美劇嘅宿命, 睇N年都未睇完

佢都係跟漫畫姐

不如問漫畫幾時完.........

求你比我生存到最尾

有排都未完 之後又要俾人滅哂幾條村， 再走到某個地方建國， 再俾其他國家滅國， 根住就統一地球打外星人

其實個故事就係不停建國不停比人打

漫畫作者有講過話預計300期會完，而家進度係16x左右，其實都過左一半
劇就起碼有12季 美劇黎講還好啦人地spn都做足12季
其實好多fans都估Rick漫畫裡面會死然後Carl接手做第一主角，劇我個人覺得未必

一齊聽Easy street

想睇rick同daryl兄弟情
2個都唔好死

we're on street
and it feels so sweet

Cause the world is but a treat, When you're on easy street

等睇佢地之後點反擊

實好撚精彩

你都拎番把槍啦，係時候反抗Negan

搵唔到完整版promo，但Daryl終於拎左把新crossbow
Carol好明顯番左黎又變full assassin mode
有隻新walker好撚正，唔知係咪saviour搞出黎

我係咪好型

平時最型係你，聽easy street果時就唔係

係都要講呢啲

年年情人節都係walking dead陪我過
好期待

屌 好感動就快有

朝朝起身都聽到easy street 鬧鐘

好快有得睇

我上年下半年先開始睇 第一個同wd過既情人節

幾多號出

屌，一鳩樣

出未

屌我又係
好期待 同Rick一齊過

我都有衝動set easy street做鬧鐘，真心覺得起身都會躁到仆街

今集正撚到

下星期先有

情人節前一日

我都set左alarm 原來真係會躁

i機冇得換

黎啦黎啦！！

一聽到開頭幾下拍手聲已經想屌人
Norman Reedus自己都話好憎首歌

呢度有冇人玩TWD No Man's Land?
ios an機都有

有

玩左一陣刪左
劇情好似係接住S5 terminus之後？咁其實咪即係唔係canon

game的話鍾意telltale版
s1睇親結局都喊到仆街

呢集一定會係214先睇

邊個話無得換

淨番一日

宜家有得睇未？

聽日中午前會有

返黎啦終於返黎啦

劉明待討論

終於有得睇

留名等睇

星期二先入黎lol 廢事見到劇透

好緊張

原來聽日就有

我估今集同下集都係悶野黎
一集tum carol
一集tum 女兒國

等緊

出左啦

今日回歸?

係

where

有未 無字幕撚

睇左
今集尼根柒到

好心急。。。。。

英字幾時有

邊度有線上睇

楓林網 or moivesun

睇完 最尾rick個樣

好想知道點解百度d人咁勁？
早幾日已經出晒第9集完整劇透、第7季下半季每集劇情重點
無意中見到，有少少嚇親

中文字幕出左未

等字幕

佢見到神父定乜?

屌好撚痴線，係條公路同Michonne車爆左幾百條屍屈機到仆街，d屍對住Rick妹妹下連hi都無hi到佢咁plot armor到
Rick同Ezekiel對話好正，好睇到兩個身為領袖點樣保護自己嘅社區同點樣求生
Rick對Gabriel又係！！！本身我都唔信Gabriel做左咁多野會背叛，Rick一講我即刻信左佢更加唔會做反骨仔 我覺得Boots可能就係最後果幕嘅其中一個
總之In Rick we trust

可能係來自the spoiler dead fans，reddit都有人po過完整7b highlight，我都唔小心禁過入去睇
但講真咁樣真係有意思咩 知道晒重睇黎做乜

留名等看比人屌劇透

利申：未看

今晚補完習 返到屋即睇

唔知見到乜
我個人認為佢笑係因為搵到個戰鬥民族

Thanks你話我知
我諗睇個人啦 我都係咁岩睇到，之前唔知佢有劇透
雖然睇左，但都會睇完整版

中文字幕已出

死左膠morgan
到宜家仲係咁talk talk,talk你老尾咩

最尾笑乜鳩

最後個笑容意見好似有
1.見到Gabriel 係到
2.Rick見到咁撚多人咁撚多槍知道可以成為對抗Negan嘅強大盟友
3.佢痴Q左線.jpg

都係嘅，都係睇個人 我自己係好憎劇透
不過the spoiler dead fans真係好癲，之前s6個finale好似重俾amc出律師信警告唔可以透露任何Lucile victim嘅劇透

好鬼悶

咁真係好癲
我一直以為係amc好似tbb咁放出黎比人睇

我覺得係以見到熟人
個人放鬆左而笑

有冇豫
預告

似係傻撚左咁笑 下集開無雙

趕緊番屋企睇

今集值幾分？

今集普普通通
最尾比女兒國包圍好正

求link 睇開個條死左

有男人架喎 應該唔係女兒國

似係見到carol,支鎗都似carol係樹林用個把

可能係見到有咁多人力 槍 覺得又有新社區

4. 佢見到呢到咁多女, 好開心

不過好似超過7成人都係女仔

但多數幾靚女

反而上一次果個女兒國, D成員多數阿嬸,阿婆

710預告

最期待嘅鐵通屍似乎係下集出
Daryl又拎番crossbow,J撚死

見到Heath?

我自己都buy呢個，今集不斷強調點樣唔夠人/武器，而家一下搵到咁多槍同武器
只要Rick維持s5個痴線樣就一d都唔擔心

無啦啦走左D戰力出黎

第一下心諗女兒國堆人又出番黎添

Rosita 好撚正
呢幾集都估到佢等緊組軍
但我就比Rick叫到留係個Kingdkm到

下集未睇你表現囉

新戰力係咩人

救世軍又會咁好死 唔罰RICK佢地既

咁認真佢地死口唔認又無證據，saviour本身又唔知係耶穌打救左Daryl，Simon直頭懷疑係關Carl事添
就算佢地再懷疑Rick有問題都無辦法證明

睇完，拆彈果度睇到我心臟爆炸

用鋼索殺咁多條屍真係正到飛起
雖然下一秒Rick同Michonne係屍群中俾屍妹妹下連武器都無用真係好主角威能

果個位真係好癲
好似食左mario星星咁無敵mode

jss

黑妹點解劍都唔用

因為有黑旋風

呢套野越黎越多人唔知邊度走出黎

普通人 路人
D屍一早咬左啖

好正

說服hilltop同kingdom唔知又要幾集

一開始個女人講咩 聽唔清楚

Rick同gay佬之前上船搵物資有個鏡頭係有人監視住佢地，應該就係呢班人

但係佢地咁疊馬點解唔個陣就出黎包圍

今集morgan 講完應該捉住negan之後 rick個樣好正

個陣得一個人呀ma

神父咩事

神父架車上面有人

唔記得係咪同Rick講話你而家條命仔係我手上定係我捉左你其中一個人之類

咪就係 其他角色好可能一早咬完然後叫主角走跟住主角又唔肯走死都要帶佢番去，然後最後難逃一死 主角威能=Mario星星mode
只要時辰未到你點都死唔去

會唔會係見到carol都係到

好似Dead Rising咁

每集都j軍妹

最後出現果班人之前有冇出現過？

buy條撚咩 你估RICK認得曬SAVIORS既人D樣咩
一睇就知係NEW COMMUNITY

我對上果集睇已經係話佢地係教堂完左出黎，冇追好耐，d新角色唔知係邊度黎

好撚正

冇 漫畫角色黎

Kingdom說服唔到架啦
Hilltop都有幾個新血既
應該同最後出場個班人合作啦

Rick班人見到隻老虎之後呆左個幕好好笑

RICK, 山寨頂 , 女兒國 , 騎士團
圍攻 救世軍

carol bb型到

覺得最尾應該唔會係carol
反而覺得關神父親事 因爲跟住船呢個提示黎

btw 我都留意到神父揸車走個陣
隔離有個人 唔知有無睇錯

Agger 神父機會大啲

係著個人突左出黎

rick應該係笑緊個女人髮型

好耐無見rick笑到咁

屌 唔小心睇左百度d劇透
真確度好似幾高

唔記得上半季daryl走出黎 係咪耶穌比key定爛面條女

iphone 黎講係咪肯定冇得睇

we earn your lifes, you wanna buy them back?

我先睇到第四季第一集
泡菜仔竟然惡左

之前睇到第三季監獄左右停左 近排想睇返
用第一頁啲網下載 但有無巴打有字幕分享

係英國岩岩睇完直播，好撚正

楓林網

Hilltop 條廢老真係好撚鳩屎
快d 死撚左去

We own your lives
Want to buy back?

Sasha 同Rosita d對話

有無人有睇龍珠超

布歐最尾個笑容同rick (今集walking dead)一樣

有冇人記得RICK做左D咩之後....神父就變忠心

最後似係Carol都係到啦
Rick笑得咁開心，今集都好好睇

係lo
之前明明好憎rick

神父忠嫁

布歐係終於有同LV打所以笑，RICK係終於有戰力去打救世軍所以笑，兩個都唔夠悟空鳩，悟空係為打交而打交

以前唔係忠..
一開始係教堂想逃走..
之後係阿歷山大同個女人講RICK之前做過D咩衰野

真係喎 我重睇先見到 開開下車彈左個人影出黎

最大機會應該係heath？
依個時間冇理由出個新角色 神父又肯跟個陌生人走

笑撚死係百度睇有個post話見到黑妹細妹所以笑

比班痴線佬襲擊之後發現自己係傻鳩，同Rick講想改變

rick個演員真係有氣場 你聽佢講故事 全部人留心聽

我覺得與其話佢憎Rick不如話佢以前係真耶膠，佢口講事奉神反對Rick班人咁暴力（係教堂屠殺），但Rick嘅暴力偏偏就一次又一次咁救左佢
Wolf入侵之後就變左，好記得屍群入侵時佢同個茄哩菲Alexandrian講話我地都要靠自己保護自己
加埋係Negan outpost到一邊頌經後開槍同掘墳墓幫Maggie假死，真係好唔想佢背叛
希望最後果幕係佢黎

佢果種alpha氣場係由內到外 所有人都會自動聽佢話
Andrew Lincoln真係做得好好 演員本身明明都係傻傻地但一入戲就

有機會係威脅佢

RICK 心諗
今次我地有新武器啦

無記錯佢做旁白好出名

大愛摩根愈講愈腼腆 講完冇人理 好撚慘

神父係咪比女兒國啲人夾走左

反跟蹤rick 睇下佢地咩料
宜家知道咪set返個局搵返佢地囉

講埋D無用既廢話
阿rick聽完即刻反白眼,心諗條左膠無得救

幾時會出新一集

rick可唔可以搵多幾條女做老婆

ROSITA變左憤青咁

睇返神父嗰到開左車之後有個頭捐左上黎 到底邊個黎 同埋神父其實係咪唔知佢係車架
Btw最後見到rick笑嗰下真係吊曬癮 預告嗰隻walker又係咩料 呢集真係帶返起曬觀眾條癮

睇情況以西結要體驗到自己重視既人俾救世軍殺死，先可以決心同救世軍對抗，死果個好可能係果個後生仔

係咪已經無人睇？ 一日得十幾個comment

其實美國果邊都係一樣

自從第一集, 韓仔/軍佬被爆頭之後, 收視一路跌

韓仔一死走左大半

啲進度慢到咁
一集講少少又完

而家套野好撚悶

其實美國本土收視都重係好好喎
係s6 finale咁樣收尾俾人屌足半年
預左黎緊7b都係鋪路多，可能8先入正題真係開打
唔好又好似6咁衰爛尾就得

幾時出

會唔會係講heath或者神父出左去撞到另一班人
跟住又要用一集時間解釋

d人成日話悶 唔知點解完全唔覺得悶
反而好緊張 好想知之後點

RICK 撞到果班, 唔係之前,
大波肥妹, 去女兒國撞果班咩?

唔係同一班人咩?

有男人

唔係啦oceanside海邊嫁
而且佢地咁封閉咁唔想俾人知自己存在點會就咁走出黎

咁有d人成日覺得無喪屍打無槍戰就悶嫁啦
利伸每集都好期待

唔係悶，係每集太短啦....
根本無討論位

Baidu分析晒
都幾合理

百度有咩主流意見？我上reddit多

premiere一個鐘喇喎 同埋cable劇係咁無計

呢套野仲未死
不斷遇大佬、打死一個又跳另一個
完全唔知佢做緊咩

利申：本來係twd迷，但拖劇拖到2046 唔撚再睇

編劇編得唔好
一星期得9個字，每集係應該achieve到d野。
做左8集仲交代緊，而大家都知佢實係打negan, 咁注定首播炒唔起，根本無野好傾(主因都係太耐一集)

之後肯定係救世軍去其他地方搵弓佬搞到有人死
跟住搞到佢地團結返去搵rick打鳩negan
最後一集比negan走甩咁上下

唉屌 一星期一集真係唔夠喉

美劇係咁
好撚鍾意釣人引

睇完半季又要等

屌 原來wd出返 一直都唔知
上半季睇完 以為要等一年
見到有人ig post先知

神父開左車有個頭捐上黎個個應該就係最後有一幕係得一個女仔幪哂面拎住槍 得一個middle shot個個人黎既
應該班人唔係女兒國 如果係Tara 應該認得佢地？
快啲下一集

呢度冇人有睇ep10 trailer?????
果條女冇人討論既 定連登已死

百度條友講到勁有邏輯
有90%應該中

BTW 最近見韓仔結婚都調和番之前GE心情

成班老戰友阿rick同弓佬果班都有去賀佢

未認得姐 要做D緊張氣氛出黎
下集應該全面開戰

睇完都唔上黎LIHKG講啦 你知架啦
呢到成日都有野嘈既

呢季都唔叫慢啦 之前成季內心戲都試過啦

點會無人睇 fb post hit到...

係大部份walking dead fans留左係hkgoldeb者

收視率事實係每餘下跌 太多文戲

係唔係集集要喪屍無雙呀

仲係第1,2季咩..
講真我覺得人既鬥爭仲好睇過同walker打
人既鬥爭亦都唔一定要係咁打

而家打喪屍反而覺得悶
淨係想睇佢點打尼根
不過第一二季打喪屍又真係樂有緊張感既
第二季一開頭成條馬路都係喪屍個時

咪撚就係
反正主角9成9都係sm d 喪屍
有咩好睇

最後Rick笑唔通係見到同肥妹起橋度失散困個男人?
睇班人形象都似，但可能類似失憶

個黑人好似唔拍
所以唔會係佢

source?
上imdb睇就知重有無拍
漫畫佢都係被咬到手
如果唔拍可以跟原著寫死佢姐

軍妹今季忽然咁多戲份
係咪就死

漫畫差唔多夠期死

屌你漫透出番去啦

就黎無晒靚女J

Share 條link 睇下 巴打

9估
1. Rick知道原來仲有咁多人而興奮
2. Rick見佢到著到咁霉dum朵，估佢地都係俾Negan欺壓而興奮，即係有更多同路人

黎到season7都仲有人屌太少喪屍戰
屌你死去睇Bio電影啦
至於屌節奏慢，應該先屌season2先

除非有個受左燙斗刑既人

黑妹代死 留返軍妹比Rick食

女兒國&新呢班人都勁多女啦

唔係講笑
真係想塞morgan食屎

morgan講捉住negan個時
rick好似冇眼睇咁樣

見到d吊臂以為會諗計吊返之前架貨車上水
點知彈多班新人出黎

算啦，點都實有人鬧
你套劇啲角色生存咗咁耐，就咁打喪屍都唔會有咩特別，要有啲特別情況先會緊張，
好似今集用線喪屍其實都幾緊張啦，
究竟啲人幾時先接受到喪屍已經唔係呢套嘢嘅focus位

另外節奏方面其實season 7真係唔算太慢啦，集集都有啲緊要位，skip一集都唔得啦

好好笑個幕
心諗屌你又黎又講呢D

但下集好似同埋The King一齊請戰神出山

喪屍個到反而覺得好撚膠

( Show Blocked User - 艾丁文尼 )

Carol仲未知Rick team死左人

刺客Carol剩會關心當日有份跪個d啦

於佢，死個d路人黎架渣嘛

駁得到，死其他人同死隻屍無咩方別

等緊Carol知道Glenn死左 之後出山既場面

依家個問題係愈黎愈多人
一多人就難拍

女戰神強勢回歸

都係果句
TVB搞到d觀眾又要速食又要畫公仔畫岀腸
一套天與地即刻篩走唔少人

得罪講句呢套野由一開始就定位係講人，講人同人之間點樣係亂世變化求存，喪屍只係設定
同埋收視率跌真係得啖笑，今次係第4季以黎第一次收視升左嘅mid season premiere
而且所謂跌都重係有10幾m直播，未計重播啊全球呀遲下出碟啊

assassin's Carol

點解darly出左黎

有人幫佢逃走

成套劇我覺得有兩個女神 第一個係beth,第二個就係carol

Carol一開頭無諗過會變到咁

有無gif

百度有人話係rick舊同事

漫畫係咪冇咁多個team 其實

無 得hilltop kingdom alexandra

有無醬油

Rick心諗:終於唔洗屌黑妹

其實神父係咪唔知車上有人

所以咪分左3個社區囉

可唔可以唔好百度劇透
自己收埋睇咪算囉

定期死咁D陳偉霆
你見佢其他社區介紹下幾個重要人物就算
rick team而家又唔算多人 之前兩次事件死左幾件

百度大家都估出黎 推算出黎姐

咁都叫劇透？

你老母開頭神父個part唔較光D差D睇唔到佢

我都係

呢到睇到我shock左一下

btw 睇唔透carol 條線會 係點
閒人>走失左個女既媽媽 成為左成個season軸心>勇武派,高戰鬥力 >迷茫既左膠>??

周圍退隱再沉澱

勇武都可以迷茫既
起碼2次殺人救全家
代入角色諗殺細路囡果度影響好大

just look at the flowers

第六第七季算少文戲啦

無講，應該係爛面D/佢老婆

如果係Jesus可以直接開門啦

但之前好多都中喎
最大打擊係軍佬同韓仔死個次，成個月前就透左

最尾個班基督徒,神派佢來打救世人

老實講 咁多人跪地 每個人都有人估死

實有人估中架喎

諗返起果幕
見到佢地個個都跪哂係度 心都實埋
Glenn

唔係估
直情係劇透
D劇透 直情係將成集 主要劇情講出來

例如, 阿A遇到阿B......阿C打左阿D一拳.... 阿E今集 最後一幕出場 之類

你講完翻睇校到最光先睇到

睇到第三季 個govenor真係好仆街

唉，好掛住glenn

Andrew Lincoln拍 Love Actually 特別篇
用而家個 look

宜家先追到第5季尾
究竟glenn 點死

你係咪想知？知完你會棄劇

同漫一樣比negan用棍扑死

呢條友係咪會出返黎打negan

返岀黎？ 起天堂打呀？

喪屍咁打

一星期一集...45分鐘...其實真心唔夠喉....重要成日等半季休息，一季完左等半年先有下一季...會看得幾辛苦.....build up左個緊張氣氛又完season/半季...之後又build過...塞住塞住咁

之前幾季一次過睇勁爽，一集接一集
Btw你個名

係 live左之後好辛苦

rosita可唔可以唔好死
真係好正

啲皮膚令到反光 有左條疤依然咁正

外國劇不嬲都一星期先一集又得十幾集一季

正啊
最愛鬍鬚佬

binge watch左7季既時候真係好幸福，live左就

Glenn 死左
好撚傷心
有冇人明白我

死佐成年啦WO
係你而家先知炸BO

我明白
第一季已經好鐘意Glenn
佢俾人爆個下 我要停一停冷靜下先睇到 睇完好sad

可能傷心左好耐

真係好sad, 見佢ig 成日post 佢Maggie d 相
Btw 佢老婆好似岩岩大肚

我skip左個段無看！！

唔好話真死，dumpster death我都個心拿住拿住
仆街

唔講完全唔知

其實rick 7季以黎有無試過笑得咁開心

ok ge 知佢起果度會死
反而如果佢起垃圾筒度死就好震撼

最快都星期一啦唔好咁心急啦

我睇到果幕尖叫左出黎
終於明白youtube啲鬼佬既反應唔係流

如果搵個香港演員代glenn個位
大家覺得邊個最適合?

冇人適合 因為韓仔無可取替

重溫返season 1既靚女

可惜咁快死

認真 我覺得DJ Donald有d似 但當然Glenn型d

屌Amy俾人咬我真係o撚左 勁記得果集一開始就係兩姐妹開開心心釣魚，結果

我一早知Glenn係Negan殺所以無驚過，但之前果到Glenn同Rick用Walkie talkie通訊，再加埋Nicolas條仆街自爆
你老闆明知佢無死都俾佢玩弄左真感情

當奴又矮又柒，邊度似
要驗眼啦

官方ig有片啦

全部長頭髮

搵佢做惡搞版既twd就唔同
屌你一見到佢個樣就想笑,注定拍唔到正經戲

glenn漫畫本身係donald果種性格

原來真係得我覺得似
睇黎真係要驗眼啦

個臉型都唔似啦肥到
glenn咁撚型

佢地個範圍有幾大？
有成五個社區咁多人
又成日執到物資
平時揸車走
但劇情需要可以用腳行返去
好似彼岸島咁

唔明點解仲有咁多物資
次次都揾到成架貨車咁多既物資，明明咁多社區咁多人

今次行出黎果幾十人都唔知佢地平時食咩

w彼岸島係alking dead前傳

我諗個到一百人都有
災後咁耐，有乜野超市都食清哂啦下話

痴線嫁距離上一集先隔左一星期
點解時間可以過得咁慢

岩岩睇完s2仲有排煲 爽阿

人多咪可以耕田

當食物自己養自己種
唔識軍事同醫學
正常武器都要保養換件？
醫療用品同藥物擺幾耐？

搶搶搶

其實劇入面個時間線應該只係過左兩年左右，無想像中咁耐，過期未必係大問題

真係得兩年咩
咁我接受唔到carl大得咁撚快

劇時間線同現實無關是常識吧

所以我想話劇同現實時間差太遠

岩岩睇返原來judith轉左8個人黎做
第一個judith，計返而家應該5歲喇

出左？

有冇線上link 冇字幕都ok

全線上睇

多謝巴打

由第一季睇到第七季
岩岩先入黎留名
多多指教

我唔想知漫畫有冇回收場呢班人

漫透開請自重

下集講Dwight 想反抗 睇個勢季尾先開始預備好
下季先真正開波

用鍵盤打屍

人就有,而家就睇tara肯唔肯去女兒國拎槍

神父會唔會成為Rick新既左右手
rosita已變煩膠,想佢死但死左佢就冇女睇
個仆街唔會走去同carol爆大鑊呀,Rick講邊個死個陣佢都係現場

Carl 都就快要
應該就快出鬚

出左未

軍妹真係越看越正有冇巴打有佢既資料

佢叫Christian Serratos
義大利mix墨西哥
goolge都懶

看到眼濕濕 戰神一定會回歸

[url]

Rick做鍵盤戰士

ROSITA真係好撚ON9

我係唔明點解最後弓佬要呃戰神冇人死

carol同daryl咪講得好清楚囉
睇多次啦

daryl唔想carol傷心 但呢啲事瞞得一時暪唔到一世 而且應該好快穿wo 坦坦白白話比佢聽好過等佢自己發現la 仲傷心

好撚憎佢

加文 果班救世軍好串, 希望反抗果陣, 第一個就伏擊佢地

首先殺左果個長毛怪先

Morgan 幾時死！
成日阻頭阻勢扮大愛，睇親佢都好嬲，枉我之前咁期待見到佢出黎

太耐唔記得左
點解carol會走左去？

好想屌佢個嘴

變左憤青。

但我鐘意佢。

今集隻屍面具好型插曬利器

今集幾悶

Daryl終於做返弓佬

你有無睇架

重睇，OK？

Sasha 死左呀哥果排都係咁
不過Sasha 做戲入神好多

morgan幾時先覺醒呀

等睇佢同carol 同rick 打boss

串9 左膠根

傾國傾城嘅Carol BB 收收埋埋咁多兵
連皇帝Ezekiel都拜倒佢石榴裙下
仲帶埋d細送外賣送上門
戰神一旦覺醒一定生靈塗炭

駛鬼咩
Carol BB派下軍糧都已經可以剿滅Saviors

唔會, 佢左膠力非常強大, 永遠都唔會有覺醒
戰神CAROL 之所以 會變左膠, 都係因為佢

carol同daryl重遇果幕好感人

點解肥婆唔搵女兒國幫手 佢地又咁憎救世軍

好撚CUTE

女兒國, 唔想對抗救世軍, 因為佢班男人都係俾救世軍屌虐晒
而且女兒國班女人 對救世軍又淆晒底, 所以只可以 隱居於世

而且肥婆大波妹, 走之前, 答應佐 女兒國條女 唔可以話俾人地知
有女兒國既存在,同地點

但係有女兒國支線一定有理由
唔係點搵武器畀垃圾崗軍

簡單D來講, 咪姐係用來拖戲份LO
你咁快爆出來, 仲邊到有戲拍,
個大波肥妹, 到最後咪又係會忍唔住爆出來,
其實有個地方呢..就有好撚多槍,
而且個地方D人 仲要全部女人來TIM

CAROL BB好正

DARYL一拎番起把箭個下好似有道氣傳番上佢身

一洗比救世軍當狗時候既風

傳聞話今集班垃圾佬會幫negan打番rick轉頭....

雖然唔肯定但個啊頭真係好撚奸

成班垃圾佬好似邪教咁 除左個大佬之外d人講野唔多過兩隻字

Rosita咁閪都有人鍾意，果然有閪就係女神

垃圾軍好有可疑

睇到Daryl 唔同carol 講glenn死咗好嬲呀

軍妹俾阿巴咸飛撚咗之後，變咗憤青
之前negan 嚟ruvk 踩場，都係因為佢，肥婆倉務先會死，尤雞被人捉，條女變相勁黑人憎

Rick留鬍留左咁耐，已經開始唔記得左佢剃左鬍係一個靚仔

Carl都已經大個左咁多

睇番第一季個樣 勁細個

點解可以每集都有人話悶
究竟d人係想睇d乜野
下下都有人話悶真係好撚煩

同意上面有位巴打話垃圾佬班人好奸
唔係咁想rick揾佢地幫拖
睇到同carol隱瞞個下好sad

我覺得佢留鬚仲型wo

到左我出場o既時候
見到carol BB 我就充滿力量 準備說服kingdom

你係咪睇開TVB

班垃圾軍真係好有可疑

又要鋪排一季先打電話

好cute

悶都講下點悶法吖

RAINK

集集都有你呢種柒頭

都唔可以話悶
但係今集內容極少
到完個刻都打個特

morgan幾時死

Morgan似係會覺醒 另外呀richard今集同弓佬起衝突 睇得出佢都係有少少奸奸地 為左達成目標不惜犧牲其他人 後幾集應該有d野關佢事

可能我太鍾意睇套劇
無一集會覺得悶
特別鍾意睇成team人行屍走肉咁係條路行,一齊搵物資搵落腳點,支撐對方

牧師都仲型過on 9 仔 Morgan
呢件左膠幾時死

美劇一般節奏好快
但呢套反而係慢慢拖喎
梗係唔慣啦

我都唔想daryl同carol寶寶講有人死左 寧願carol寶避世，隔住個mom都感覺到佢既矛盾係有幾強烈

摩根幾時先變返殺人王

仲要搵槍
幾時先打得

佢地係咪唔會再番入城市 睇咁多集季都係野外有d悶 幾時再轉下場景

邊度可以dl或線上睇1080p 中英字或中字？

係alexdria耐又話悶
去野外又話悶
最近個城市已經係dc
會唔會好似以前咁入阿特蘭大俾成班walker圍咁on9

垃圾場個女頭目又樣衰樣又奸狗
覺得應該會係仆街仔
佢個嘴仲要歪既 好想打佢

仲以為rick搵到件絕世人間兇器keyboard可以一野車爆隻屍，點知

季季都係咁

我知阿婆會崩潰

morgan越睇越似會爆發

Morgan應該係用黎打boss

左膠要拎返碌棍

肯定長毛專登係佢面前整斷支棍，跟住morgan爆seed

機關王摩根

屌 今集carol d戲

反而覺得Daryl好識體諒人
如果講事實既話下集救世軍一集滅團

悶就咪撚睇啦 季季集集都話悶

睇到第七季都未慣

睇到Carol 就好緊張

talking dead
越來越好睇

咁又一集

唔夠喉啊

Yea

有無link??

你岩岩先睇完, 又問?
要等下星期WO

你講緊talking dead 嘛

你睇緊呢套咪talking dead,
剩係傾計

有親carol都好好睇 可唔可以多d戲份

好睇過浸大e神 carol

一來啦
二來佢去意已決,弓唔都想再俾D煩心野束縛住佢}
同埋咁樣呃佢十成十係鋪路後面開無雙架啦

今集後半係好悶喎 死忠理性d啦

唔打鬥都可以好睇 但如上集rick同ecq既對話 每句對白都好吸引

今集後半悶到要飛

Daryl同carol重遇依part咁重要都嗌悶
我都覺得darylcarol同rick神父d對白好吸引
請問點樣唔理性法

一集咁短都睇得咁辛苦不如你棄劇啦

agger

仲以為daryl會講I would die for carol

上季先入完去整子彈

有冇人記得點解daryl同阿婆既感情會咁深厚

睇返daryl係48歲，而carol 51，仲以為兩個歲數相差十年
daryl個樣似30尾40頭，carol 似50尾60頭

佢衰在白色頭姐

其實垃圾社區隨時係下一班救世軍，當rick 搵左武器比佢地之後。垃圾社區既格言係，we take,we don't bother,好明顯為搶而會不擇手段。

好少會飛住黎睇
之前成集講左膠我都無飛過
今集我真係頂唔順

有冇咁誇張

原來出左新一集

Carol個女唔見左個陣daryl幫佢搵女差啲番唔到黎，之後慢慢愈黎愈感情好

仲有之前佢地兩個一齊流浪左一排

話明死忠點解要理性？ on9

重看啦

睇怕今季季尾先岩岩開negan波

慢成咁

仆落山坡中左一箭

我估季尾都未開得波

Carol同dayrl有無扑過嘢？

仲有幾日先新一集

daryl 係咪咁耐以嚟未沖過涼

屌你老味新組織啲人個個都好似online game入面個啲妖精 游俠咁
個個面長輪廓尖 加埋把長頭髮 冇個似人

我都覺 同埋佢地又無咩表情

似邪教，會唔會好似fallout 3咁有d人當帶黎末日果樣野係神咁拜
Fallout就拜核彈
Walking dead就拜喪屍﹙仲好有心機咁整左隻周身刀既屍﹚

我成日覺得末世時期 daryl比第一季大隻左咁多 明明食都食唔飽

逢星期一呀巴打

晚晚食Carol

其實之前d 戲佢唔係真係咁型咁佬味
例如係blade做埋d 2打6

就算season 1 佢都唔係咁搶眼姐 , 反而大家一直都好鐘意泡菜仔

啱啱睇season1嗰陣諗住佢同佢大佬都會好早死，完全冇諗過佢會係core member

開頭好似冇人鐘意呀婆
而家人見人愛

第一季 好似個個都話弩手型喎 好想等到佢地反擊睇daryl

由一開始俾老公打都唔敢還手唔敢出聲
到依家變左戰神,遇人殺人
都仲未計佢無視所有walker

由第一季睇到佢變戰神

覺得悶就棄劇吧啦

死忠真係痴撚線 漫透屌人我可以理解，話悶都要比人屌真係 難怪依套劇咁多人睇但係依到咁少人討論 入黎講錯少少野就好似踩親條尾咁比狗追住黎咬

唔係死忠， 覺得悶點解仲要追 套野又唔係第一集"悶"

去埋女兒國就可以開波

breaking bad season 3 咪仲大獲
一樣變神劇

carol bb

carol 、adrexxx （兩姊妹個家姐）、鍾意家姐嗰個老伯，一齊拍過the mist （務地異殺）

聽講作者好中意daryl 呢個角色，一見到noman 就話好岩佢做，之前安排咗勁多戲份俾佢，由配角變核心

嗰一季真係...
睇佢個臭西老婆西面
有時拍烏蠅又一集
season3結局mr white突然彈出
車爆兩個古惑仔
同jesse講"Run…！"
嗰吓型到核爆
仲睇到父子之情
(bgm：lalalalalalalalala lalalala lala la lalala)

me too
café dé carol

拍烏蠅個集好有意思wor

拍烏蠅果幕咁有深意 間接描寫mr.white個內心世界喎 又有意思又有意境 咁都有得踩
連登d人真係好難服侍

導演出左黎講係唔夠budget定唔知諗唔到個集寫咩都仲要幫人打飛機

咪係

屌

係唔夠budget所以焗住全廠景

lol
好型, daryl, 勁有佬味

其實今集唔算悶喇 rick同神父講野果part又正
daryl 同戰神見返面又好感人

第一次見daryl望人個眼神咁有愛！
(除了rick)

有無人知邊度有得down 返season1-3 ?

google下大把啦
ik88tv
vmus

我梗係有搵過啦
好多大陸網都無晒seed
vmus down落黎又無左字幕

仲係未接受到rick同黑妹一齊.... 個靚女人妻又死左

話左Carol bb傾國傾城
裙下之兵不計其數

carol呢d先係應該活係末世既人
有d撚樣成日拖累人
唔敢殺人都算 唔敢殺屍先on9

carol 由一個怕事既女人
慢慢變成適當時候要心狠手辣既人
希望佢唔好死
依家最鐘意既角色係佢

In 戰神we trust

其實好想知由rick醒返到依家究竟過左幾耐

昏迷咗應該一年以上，因為期間shane 同 佢老婆搞埋咗，仲有埋BB，按常理計，由安慰，發展，到信任，差唔多

之後又遇咁多人，好難估計，但睇CARL 同朱迪斯個樣，我諗加埋都應該6~7年以上

劇中Judith一歲都無，劇中時間線比盡都係過左兩年半

Judith 可能係..但個仔就...大得太明顯(比起第一集)..似十歲變十六,七

岩岩上百度 有人話wiki有寫
大約係第四季 就過左550日
個時間係由爆發個日計

Judith去左邊？

依家罐頭先開始變壞,我估三年到

左下嗰格easy street 唔明

我比人困住個時狂播o既歌

我覺得套嘢刻意打破種族界限
白種美國妹with亞裔男
白種男with黑妹

但黑男 tdog N.0

又到星期一

等中字

今集真係要睇中字

eugene講D野睇英文字幕都唔明

邊度DL 1080P?

睇緊

楓林同美劇都未有

睇完，個醫生好慘

無人既陰公

紅髮女好鬼正

amber正D

仲未有得返去睇

u煎講野真係好似含住條撚咁,又快又一輪嘴

3條女 紅髮個個好正
但係唔比佢屌

肥仔係真變節定假

仲好多techniqual terms

天天美劇點會無

話說排隊拎藥果到, 有條女都好正

排隊囉藥果度見到Glenn

未有中字

有好耐喇喎
七點已經睇緊

今日睇毒撚好正

毒撚大轉變

今日未有？

紅髮老婆
屌你老母仆街仔U煎

魂斗羅今舖真係死唔眼閉

Eugene

最尾同dwlight企埋一齊
加埋d對話
我諗未必變節

點會覺得佢係變節?
佢只係用佢一貫既技倆去呃人

估唔到U煎在negan度又幾魚魚得水！更估唔到佢係令D變節成功的人！
We are negan!

咁快妥協,negan唔懷疑架咩

都冇計

之前你地話前幾集悶,
今集就真係悶撚到仆街,
竟然要睇個大毒撚 U煎SOLO 成集戲份
哇, 真係屌佢老母

爛片，悶到嘔。點解仲有人睇？

醫生都殺

從果一笑可以睇得出eugene 係扮驚

嗰下奸笑已經道出一切
學埋carol d衰野,扮weaker

佢話仲有另一個

佢本身就唔強 真係做返自己

Eugene 應該扮野
佢咁聰明 知道有咩方法對付Negan
一定係一條伏線
只係Dwight想走出Negan去搵條女既時候估唔到Eugene 會咁做
Dwight 借啲意搞掂醫生應該係因為知道Negan有啲野

最唔明點解要搞鳩個醫生
因為個醫生叫佢唔好做好人？

其實我都唔係好明

我都覺得今集真係悶到 成季第一次開始覺得悶

點解要搞鳩醫生

因為negan懷疑dwight同sherry夾埋
所以dwight要砌醫生生豬肉,屈鳩醫生係放走sherry嗰個
btw嗰幕都有d心寒,希望rick反擊到之後燒鳩返negan塊臉

dwight就係要製造個煙幕
等negan知唔關自己事

今集真係
不過都係鋪路 好期待反攻個日

今集真心悶

推薦大家用FIX字幕俠呢個網重溫

S07E11

下集又要睇黑妹搞野

U煎

以U煎一路以黎既性格唔似會夠膽反negan喎

明顯U煎係假變節啦，又拎返自己係研究員啲野出嚟講，佢係show比Negan睇自己有幾聰明，好似以前呃鳩魂斗羅咁咋嘛
加上Negan又拋鳩佢又話燒臉結果成個人燒撚埋，比著你你會唔會好似Darly咁倔死都唔認自己係Negan，今集睇佢其實覺得佢真係聰明仔，唔覺悶

我覺得好好睇渦
比較差就係佢d戲屎左d

次次一見到Eugene即刻飛住睇
今集真係睇得好辛苦
佢樣樣嘢都講到好複雜 本身又廢
希望佢之後唔好陀衰家

每個人都要描述下，
大家都係唔同領域發力
咁決戰先會好睇架嘛

如果無d鋪陳，變到講幾句就叫得郁神之國，
去女兒國一野又拎埋槍，跟手解埋垃圾山個任，
打打下之咁橋撞到d仔叛變
成件事就tvb到無輪。

我反而覺得今集好睇
Eugene呢隻凸顯佢個人o既性格
而且佢講o既野又唔算太pro
一般有science/engine sense o既人會知佢講o既一堆理論 其實今集先係穿針引線o既一集 點鋪去反擊

而其實個2條女叫Eugene 整pills 個part 應該唔會咁簡單

我覺得DWIGHT直頭想透過今次燒醫生黎令啲手下對NEGAN反感
等班手下越黎越頂唔順NEGAN一次過起義收NEGAN皮

我都覺得好睇，講佢點做臥底不知幾好睇，日後應該係反到NEGAN既好大因素

我都唔明我PAGE ONE碌到宜家，集集都有人話，都唔知係我真心定點
大佬唔通集集同你世界大戰咩?打得多都悶啦

Eugene招鐵鏈搞d屍有無咩特別用意

我覺得Eugene幾好戲，扮驚口震，扮死狗
好撚淆底個個樣唔係人人做到

今集幾好睇wor,夠貼地
講真，俾你地去到walking dead 個世界遇到negan
你俾人捉左，為左保命含撚都制啦

屌睇完預告，rick 又同黑妹扑野

今集都叫悶 真係好撚多小學雞

如果呢套野都叫悶
唔知Breaking Bad叫咩呢

話悶個d
屌你老母
求下你咪撚再睇twd同入黎留言

震完一大輪 吹完水 一轉身係度陰笑個下

真係好撚on9 淨係睇finale算啦

其實唔算悶，只係毒撚含住撚咁講嘢，聽到耳都側埋

肥仔係咁係D面前食青瓜 唔知D痛唔痛呢

飛住睇 到時miss野又係到問問問

我是尼根

negan快D去死
一個人咁多條女
Rick明明主角都得黑妹食咋

令到D咁大逆轉
又叫悶

eugene 好正

但係好似係720P

邊度有1080P既字幕DL

S7出到第幾集?
睇到呀邊個一開波俾人爆頭就灰晒無心機睇。
漫畫有追開，老老柒柒真心中意漫畫個Negan，癲得黎又夠忽

你講片源1080P?
字幕都有1080P ?

片源1080p:

不過我通常睇720P算 因為係最快有SEED, 1080通常要等

THE WALKING DEAD S07E12 Official Clip

自己間房有3條咁正嘅女女, 有個仲要坐左係自己瞓張床到
作為一個毒撚, 我相信Eugene已經扯到就射

講真 如果我係u煎真係變節就算
有野食有機打 又有女女

有女唔屌去打機
U煎真毒

Negan唔比佢屌

紅毛叫咩名？

屌呀，屌晒三條女

好悶

其實我覺得easy street幾好聽

AMBER好正 另外覺得D都幾慘

紅髮老婆好正
但對野細左D

Elyse Nicole DuFour

Rick果面得個軍妹

今集用eugene角度睇幾有趣 ,點會悶

Amber西面

720p字幕match唔到1080p片

繼Carol後Eugene算唔算百屌成才

下 我用kmplayer冇問題喎

好似唔關player事 我試晒d 720字幕都唔match

所有有關twd討論post/區基本上都係咁

U煎話自己識醫學
所以negan望完佢之後 殺埋比人砌豬肉既醫生
但我覺得佢流流地...... 爆發瘟疫死啦仆街

Norman而家長期唔剪頭髮都叫老少少，s1一開始短頭髮真係話佢30歲我都信
Melissa呢個年齡算keep得唔差啦

呢集Eugene真係唔悶喎，一開波播easy street覺得俾劇組troll撚左
Eugene點樣學識有特權，點樣撚Negan，點樣本身衰心軟幫女人最後都係顧番自己好好睇
佢同Negan講番說話係幾乎同佢初遇Abraham時一模一樣，Eugene係連軍人同埋極多疑嘅Rick都呃到，我相信Negan點都唔會咁容易識破佢
同埋好多人估佢整左兩粒毒藥收埋係隻公仔到

3個都好靚正
Fran最正

timeline問題可以參考下，雖然唔會完全準但可以大概知道其實由爆發到而家真係無話過好耐
演員問題就......不可抗力黎

Gabriel s5俾人屌得仲勁
依家呀rick左右手

carol 其實係頭兩季著埋d呀婆衫又短頭髮先似呀婆
依家戰神look+ gel曬頭咁

洗咩計 當一年有4季 第7季咪即係6xx日

宜家差morgan未覺醒
其實以佢之前堆痴撚線陷阱加棍法，佢啲戰力應該數一數二
如果覺醒左肯定好撚勁
之前幫carol開槍殺人單野應該係為覺醒鋪路

rosita正喎

其實睇得出u 煎唔會變節，佢真係亂世下最生存到嘅人，講大話叻到仆街，仲要下下拋到你，令你覺得佢有料。所以唔好只睇表面佢變節
btw, sherry 係咪自殺？定係走左？D 放低啲食物嗰part 好心酸，話晒以前次次氹老婆都係用呢招，今次用同一招但人已不在

walking dead未影佢死應該都未死

睇左bleed for this
SHERRY 有份，仲要有nude!!

正如Heath 一樣

最尾阿D仔想調轉槍頭加入rick team
問U煎係咪佢個邊,U煎即刻YES I am negan

嘩 都係過左2年 完全係似過左幾年

到時進攻就火燒連環船
包到實一實

因為演員老左7年，無計啦

屌Heath 分分鐘Scott Gimple自己都唔記得左

究竟heath去左邊，明明有車又唔返去

好想WALKING DEAD 可以加多條女
好似 貝絲 咁SWEET 又靚既女仔做核心團員

利申: 好掛住貝絲BB

30 歲鳥

唔覺得U煎做緊無間道
只不過係怕死係到尻UP
同埋係果度仲可以做人上人, 搶人野, 不知幾爽
係RICK果邊日日俾人睇唔起

我就覺得佢無間道緊
佢最後個句I am eugene,you are dwight,we are negen我會理解做我仍然係自己,但係係哩個community我地係negan
如果佢變左節個對白應該係we are negan/you and me are negan
利申:美劇淨係追twd,唔知美劇套路

U煎好撚醒
條女一講要2份藥就知佢地想比尼根食

醒目仔黎嫁u金

戇鳩 諗深一層啦，尼根搵女試緊佢咋

去左拍24

你有無睇到佢吹完水轉身偷笑個下
同埋佢見到negan殺醫生之後個樣唔係驚 係嬲樣

佢係s6最後一集已經有死既決心啦 點會怕死

利申：個人分析 歡迎賽後bin c

其實都係好事 冇寫死佢, 他朝有機會回歸 中間交代佢經歷又可以呃1-2集

同埋唔洗下下以死嚟離開劇組

建議你重睇今季

一講死就諗起tyreese 根本夾硬整死佢

玩實驗 兩條女咁開心 就知係真心開心 以會有救星啦

要試佢點解唔直接同佢講話想造反 要整藥殺negan

重睇今集就得 吹水話毒死條女的話 又點試到尤金係咪想毒死negan 想毒死negan又吹水話係毒死條女又比尤金發現就唔會同佢地講佢知道佢地想毒死既係negan而唔係條女直接比毒藥佢地就ok 咁樣根本試唔到d乜唔通到左拎藥個陣先自爆其實係想毒死negan而唔係毒死條女咩 咁樣自爆係人都會覺得有古怪做咩要比佢知做咩要講出黎而懷疑比人試緊 要試何不一開波就扮晒委屈想毒死negan搵尤金幫手? 而劇中事實D女又的確係不滿negan 要話negan吩咐唔忠心既囡囡去試外人根本完全冇可能 negan只係單純比d甜點尤金想拉攏佢入伍 就好似拉攏daryl咁 對唔同既人用唔同既拉攏手法
至於點解尤金要拒絕毒死negan 我第一想法係尤金唔想d囡囡承擔呢個風險 始終呢個係一個危險任務 negan唔係一個蠢人 隨時察言觀色就知道D野係咪落左藥 毒撚個性既尤金護囡心切但唔講出口 尤金已經做出最好既評估 計算出同伴既力量係超越左negan既狂妄自大 negan遲早會因為身邊既人既仇視而收檔

無標點睇死人咩

我自己都係咁諗
佢個種笑 似係有得係到做大佬 暗爽緊

不過希望u煎可以bin 我c

親眼睇住negan殺佢個best friend Abraham都可以過檔？點睇都唔似

Eugene應該係無間道 反正係到呃到下人 有地位 咪乘機了解敵軍軍情 自己又有無限資源拎（食物 娛樂 藥都有）等反擊果時好有作用
D boy依家應該仲1516緊變唔變節 依家應該傾向變 問果句野應該想睇下Eugene係咪「無間道」定真係變節
垃圾堆班人 硬係覺得信唔過 到時會反咬rick一口（因為拎哂佢地d槍）到時迫不得已 要搵女兒國救命

覺得今季除左頭幾集比較震撼之外,其他都係冇乜心機咁睇,好似要交代好多事咁.
冇左頭幾季嗰種節奏,之前箭佬嗰集係咁播歌,搞到我都好似比人困住咁

不過又真係估唔到尼根D行為,記得有一集去左RICK個陣地,有個人話想取代RICK(其實佢係真心想反RICK定係點 ) 估唔到最後係殺左佢

好似有D1999 SOR
利申:而家應該係 為睇(結局)而睇

D 問尤雞，尤雞咁答係正常，因為我地知D 想變節，但當局者迷，尤雞一陣答錯野咪死，話晒D 都係negan 大佬。

同埋一直覺得D 都係唔gur negan, 自己老婆比佢食左喎，只係忍住忍住

Hey dr. Smarty pants
好正

d係為左老婆先忍negan
依家老婆都走左佬 你覺得佢會點？

其實點解negan會信D?總覺得negan無咁易就算數...雖然劇有解釋..但我係negan都唔會信....

Negan 要Daryl 就係想取代D
而過去Negan 幾次懷疑過D,包括最近一次放走daryl

其實係咪佢老婆放走Daryl!?

我覺得係舖排緊negan自視過高 d唔敢背叛 佢唔知d老婆番說話令佢好似rick咁覺醒

係啦
D對完字跡一樣

Negan型到
每出一次都要J一次

Negan想用Daryl取代D +1
兩個人d parallel多到，sherry直頭講到明D你以前係同Daryl一樣
reddit好多人講過Daryl係明白D心情，明白佢對Negan忠心係逼不得已，D咁樣折磨Daryl除左係命令都想證明任何人都會放，就好似自己放棄抵抗服從Negan
但可惜Daryl係受軟唔受硬，加上加入Rick and Co真係變左好多

又唔係話過檔, 我只不過係話U煎識做人
咁而家佢俾人捉走左而RICK佢地又打唔贏, 咁緊係留係到做人上人
如果RICK佢地成世都打唔贏OR死曬, 佢就會成世留係到而唔係好似daryl咁死都唔會留係到

咁如果RICK真係咁勁打得贏嘛翻去

其實想當年都係Rick間接殺左Daryl大佬, 我都唔係好記得Daryl點樣演變咁忠於Rick團隊

同埋佢笑果下我就覺得係拋到NEGAN書包同以前一樣
姐係NEGAN信佢有用, 佢知道自己有用就唔會咁易死

完全同感 型撚到

其實我自己覺得Daryl不嬲係口硬心軟，比起Merle有人情味好多
Rick同Daryl認左佢鎖左Merle後即刻都主動孭鑊話番去救佢啦，係人都知番去救人極危險，如果Rick係真心仆街點會肯番去
同埋Daryl自己都知Merle係仆街，佢俾人鎖都係抵佢

講起merle最後又真係好慘

如果有睇人玩隻垃圾game，用daryl做主角嗰隻survival instinct嘅劇情就知merle其實個心都唔係咁壞
不過隻game真係太垃圾，悶到抽筋，我睇人打爭啲悶到訓著

我睇左少少頭尾，淨係睇最尾都屌左聲
game嘅話一定係睇telltale

DWIGHT
佢讀老婆封信果陣
物事人非

但佢個表情係享受權力既樣

玩s3見到jesus
究竟個timeline係點
好混亂

唔似 只不過佢無Daryl果d勇猛 知道靠自己走唔甩 而係呢到「收集情報」得黎又可以享受 何樂不為
希望Eugene加把勁 唔好bin我c

game時間線跟漫畫，同劇無關唔洗理
有人估s3 Jesus係漫畫打完Negan後一段time skip裡面發生

就係唔知game個richmond邊到嚟
廢事係到漫透了

好心酸

不過成日都會ff clem遇到rick

咁game真係唔知，始終佢雖然係canon線但漫畫唔會回流解釋番
Clem
如果Clem遇到Rick同繼續大應該會變第二個Michonne

我就覺得會變rosita噉

eugene肯定唔會變節
親眼睇住abraham比negan扑死喎
佢兩個好深感

我估D最後應該會死得好壯烈

會唔會呀，佢咁堅強咁獨立，為左照顧aj又斷手指

D真係擺明係要犧牲果種樣

希望佢唔好死啦，覺得佢未來會係rick 的左右手
左daryl,右dwight 兩大護法

但佢為左要negan信自己就屈鳩個醫生 咁陰濕

咩rick嘅左右手呀
係Carol bb嘅左右兵咋

佢無得唔死
害死咁多人
根據walking dead定律一定要死

其實D 老婆自殺死左，定係走左佬

左達里爾 右耶蘇先啱

由奸轉忠

其實殺醫生, 係一個戰略來

救世軍唯一一個醫生死左, 將來救世軍有傳染病, 就仆街

情況就好似你打機, 你都係第一時間殺對方既補血兵, 唔好比佢地幫敵人卒仔補血

好似仲有一個醫生喎

果個醫生名（卡森？）好似係hilltop 既醫生黎
我諗佢地會去搶人？

唔講都醒唔起 dwight S5好似殺過rick既人

唔係好記得，，唔係搶我啲野炸咩？

殺左肥婆醫生？

Tb肥婆醫生？跟住迫u煎含，點知俾人咬j, 今集最尾果到撞翻真係好尷尬

嗯 用箭射死肥醫生
但啱啱巴打提起...先醒起u煎果陣咬佢下體

Oh 係喎 性無能了

以前既Rick左右手係Glenn同Daryl喎
搵D取代Glenn我接受唔到呀
D可以完成佢贖罪奸變忠條線就去犧牲

我估Dwight都係犧牲居多
編劇應唔會再寫死Rick team既人

好難講，reddit勁多人話Sasha/Tara都有死相，尤其係Sasha
Asz的話Eric直頭係立flag

我覺得Rosita都似會88

Roshita claimed

星期一

有冇人睇過13 trailer?

Shasha同軍妹應該都差唔多插定曬旗準備
"This is a one way ticket...."
下集Coral BB好似不得了

rick

依家有得睇？
可以方便share 條link

Link plz 冇字幕都照殺

等9點

神父好波
垃圾場班友都唔係路，唔多信得過

如無意外
Shasha同軍妹應該會偷襲失敗被捉破壞左rick計劃
咁又可以拖多幾集

rick 應該同D女扑野 唔會搞大肚架咩

個編輯真係痴鳩線
有乜可能主角會同黑妹一齊

好似錫下咀就大肚

屌如果上集都叫悶 呢集真係唔知講咩好 利申追足七季 今集真係邊玩手機邊睇算 之前都無一集會咁

今集唔悶喎
都叫做可以打下喪屍

Btw見到條八婆既閪樣真係想一拳打落個mon到

Sasha準備死啦

唯一記得軍妹殺果隻高大肥婆 夠樣衰

災變咁耐都比rick搵到帶咁多資源出街打golf既白痴仔
點解唔直接叫上帝出黎比物資佢

救世軍呀梗係大把資源啦

兩個女人真係累人累物 好撚憎rosita

班盟友唔夠正氣 都唔知忠定奸

槍又話唔夠

Rosita自己殺唔到Negan又走去發神父悔氣

我覺得佢地好奸 個女人又好樣衰

我覺得個女人幾正 有氣質

原來Rosita大左肚

一定係奸

仲以為今集死michonne

隻鹿好撚假

悶到飛住黎睇

神父叫rosita唔好殺，rosita又無聽，係佢自己on9射左落lucile到，而家又走黎怪神父做乜

啲色完全冇執過咁
今集真係可以話悶啦

好撚憎ROSITA條八婆

成季拖到

拿拿林打啦屌

今集真係
真係最尾一集先開波真係唔奇
拖到下季

百度網盤第十二集720P

同上集合做一集咪算囉

rosita條八婆咁多戲份嫁
唔想睇佢係到閪面

閪婆Rosita射唔中人就怪鳩個神父

Rosita

今隻好悶
悶在我唔想睇黑妹

死忠都係咁話 今集拖戲拖到 連rick都飛埋 睇佢同黑妹開無雙打屍 如果集集都係咁 地球冇晒喪屍指日可侍 不過s2先係拖戲神作

S07E12 字幕下载 百度网盘 磁力下载 电驴下载

係咪得我一個覺得唔悶
一路睇一路跟住rick同黑妹笑
愈睇愈想參與拍呢套劇

今集真係
成集飛左佢都仲得

Same

今集最好笑係Rick「死」，重衰過Glenn果次，Scott Gimple你唔撚係覺得真係會有人俾你呃到呀
第二最好笑就係隻鹿
s2隻鹿都靚過佢十倍
不過今次係Rick第一次提起Glenn我屌

班人好撚煩 又唔似negan個種威嚴 又係到扮哂野咁
睇到好想打佢地

我反而鍾意s2每一集都多過712
s2係場景唔郁好似好慢咁，其實d drama都幾多
尤其係Rick同Shane

屌俾Rick兇兩野就縮沙都係收皮啦

仲以為佢扑野扑到咩都唔記得晒

今集真係悶，唔係講笑
成集都唔知做乜鳩

你錯喇, 根據經驗, 最後一集頂多只會係講到 "準備開戰, 即將展開 !! "

而下一季先係真係開始打

想問垃圾婆話要the cat back係講緊乜
唔知係咪無專心睇skip左啲野

通常新一季第一集都會好激烈, 但第二集開始就回落

例如
第五季第一集, 成功係貨櫃脫逃 + 消滅食人族基地
第六季第一集, 成班人一齊引一大群喪屍走
第七季第一集, 兩個元老被爆頭

所以下一季第一集, 應該係與 救世軍激戰一番, 殺左好多救世軍
第二集開始, 就變成 救世軍與主角班人 冷戰, 大家係自己總部開會 商量戰略

乜唔係rick叫佢地比20把槍佢地再搵多d槍
當佢地拎多60把槍比佢地果陣
要還埋依20把

唔係呀佢講緊710 Rick拎黎送俾Michonne隻貓

michonne 掉左把刀個下有幾秒覺得佢會收皮

第六季第二集係屋企響安喎 同埋有喪屍+Wolves危機 頭半季都好好睇

+1 我係有懷疑過佢會被咬，然後Rick就無事咁彈番出黎

呢下好明顯唔係要俾觀眾以為RICK會死啦
你唔好當人傻仔啦
係做俾黑妹感受下如果去打NEGAN就可能RICK會死
RICK一死之下佢冇晒意志力連把刀都掉埋
可能關係隨未來劇情黑妹既戰鬥力

今集真係悶 仲要冇我

yes 黑妹意志一向好堅定 第一次見到佢咁脆弱

集集都預左有人咁講

黎緊講Sasha Rosita突襲Negan
加Rick Tara去女兒國 應該唔悶啦掛

冇我係到真係冇咁好睇
冇我同rick一齊打柒Negan
更加唔好睇

s7e1黑妹見到carl就黎比人斬手都接近崩潰

下集carol

戰神回歸

we love 戰神

佢地跌落去個幕好搞笑

Rosita 呢隻煩膠嘅作用除咗拎黎J 同佢自己諗住同魂斗羅報仇仲有咩用
Btw, 我都仲係接受唔到rick 同 michonne
黑白配咩屌

屌點解今集要係咁睇rick同michonne扑嘢

Sasha rosita係咪係咁先

為左帶出Rick想享受最後既歡樂時光 before what happens next 你見佢今集都唔願返去

雖然知道佢想帶出啲咩
但一路食野一路睇真係唔係幾頂得順

好撚憎rosita、仲衰撚過啲憤青，但以我估計，近嚟配角戲份都算多，可能係死既先兆

明明自己殺唔到就去怪神父
然後又重覆犯錯 屌

佢想死唔緊要 唔好拉埋Sasha陪葬丫嘛..

乜女兒國真係有咁多槍？

推架車去個度唔知做乜

起碼夠正氣

垃圾埸果班我估可能會反

唔係嘛 俾左咁多槍佢地 仲要反
反negan呀？

我覺得垃圾場真係有機會反
本身應該有槍，仲要咁多槍想點
另外垃圾場生活環境差想攻Alexandria都唔奇

好難講呀
可能就係借你力量搵晒槍比佢就過橋抽板
同埋劇組暫時無乜深入講班人,有機會係為之後既劇情鋪路

唔明RICK點解完全冇懷疑佢地...
真係人數定佢地盲目哂?

BTW, ROSITA真係老鼠屎黎

rosita

是咪應該要開新post
發覺出面已經搵唔到呢個post了

影視台搵極都搵唔到呢個post，要人手search

分分鐘打完NEGAN之後調轉鎗頭打尻RICK, 跟住又可以拖多集

講錯, 係一季

樓豬去左邊

Rick俾屍圍真係無人俾佢呃到?
嚇到我大叫WTF 然後念念有詞咁講「唔撚係啩主角都死」
嗰吓好似黑妹咁呆咗

唉屌 軍妹自己死算啦 叫埋人地陪葬
垃圾場班人真係好有可疑

有冇人開新POST

冇擔心過
如果Rick咁樣死法真係好柒

反而以為黑妹會就咁byebye
但諗諗下黑妹都係唔會死得咁柒

黎到第7季應該唔會再有主角係比屍咬死喇掛

太耐無得扑野真係會逼癲人
Rick已經

黑妹係咪立緊flag

有幾個人應該係一定唔會死 就係rick 黑妹 daryl同carl
其次carol同maggie都無咩可能

下一集叫bury me here

見啲屍開緊餐又一時諗唔起隻鹿

垃圾場班人應該會反碗面

Rick咁樣死嘅話 製作單位一定比人鬧爆
主角好難會死架啦我諗 上面都有人講左 rick Dayrl 都應該唔洗 黑妹⋯呢集講佢一無左rick 就無哂意志 到時真係打negan果時 好可能唔夠tough

點會死
係都最後幾集先死啦

喪屍變晒做垃圾
兩個人可以殺一團

覺得Rick同黑妹愈睇愈順眼喎

rick死

然後佢個仔繼承做主角

Carl啲戲唔掂…

成日都係個個黑面樣,唔知想點

我就咁睇
個女人只係想睇rick意志有幾強
強到咩條件都應承只為殺saviors

新post 大家過去繼續傾啦

btw OP深潛左去邊

Lucille crossover in Supernatural
Lol

屌你老母 今集節奏慢撚到
一路睇一路玩電話

終於痴返線

我預左呢季結尾先會開始打
之後令你好緊張咁等多季

講kingdom點解加入洗唔撚洗用成集講呀

邊個同carol講韓仔同軍佬死左？ 唔記得

Kingdom 根本係垃圾 個king 根本懦弱 條友又稔住激到king 做野點知g9g傷到自己人
Morgan 生性啦！ 等你炸
你一生性 就可以屌打Negan嫁啦

見到Morgan個死人樣就扯火

重睇今集啦 咁快唔記得

有咩？ Morgan 淨係講左spencer 同Olivia 同啲小角色

你係咪去左另一個平行時空

morgan終於覺醒

佢哋究竟睇梗咩？

morgan幾廿歲人終於開竅

你同佢玩認真？

開竅都要殺自己友
叫人信都唔洗殺自己友掛

佢整死摩根個徒弟，令佢諗起自己個仔，唔知係咪當左佢係仔呢

btw殺左個戰鬥型嘅係幾可惜

其實都做到好明顯，你見佢搵返個瓜之前啲畫面就知

應該係
問題係依家人手唔夠仲要殺自己殺
唔為大局著想
戰神都唔用腦

睇左咁耐 今集終於覺醒